王陽翎 怕了特朗普： 揭曉拜登不回應黑材料之謎、 沒利用黎智英《NBC》事件、 只有民主黨怕色情醜聞、 特朗普百毒不侵

(1)怕了特朗普：
揭曉拜登不回應黑材料之謎、
沒利用黎智英《NBC》事件、
只有民主黨怕色情醜聞、
特朗普「百毒不侵」
《政解專輯．悶透社．王陽翎（于非）》
20201101

悶透社gumboringer
117K subscribers

美國總統大選臨近，不少人一直疑惑，為甚麼面對鋪天蓋地的黑材料攻勢，拜登父子及團隊絕不回應，像全部默認，到底背後真相是甚麼？

Patreon 一秒不剪版本：

乜唔回應就係默認係或者默認唔係嘅咩

書生論政，佢算幾好

于非係咪要現形
個論調咁似想同民主黨護航
而家拜登單野人地係有晒證據喺手
你就spin去民主黨唔出聲係策略